[League of Legends] [163] 好多巴打都玩緊,你仲唔加入?

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

好痛

早知唔開PO 佢依加有個通知好撚煩= =

比多幾個你

吃我通知

通知

通G

= =

起身屌閪喇

一齊

係

通雞

BTS曼谷新盤港幣67萬起

首期17萬起，15分鐘到未來MRT站

賢仔貢有錢

==

Rich

G

刀女型到

夾份一齊住ok?

台服大爆炸希望炸死力狗 20032018

好

hi巴打們...新玩lol打完ai上5lv..想睇教學
新手教學及實用網站整合文件
但呢條link入唔到..可以點?

關我撚事

皇狗好惡...

張縮圖咁撚樣

食咩好

日日都要睇幾次先舒服

屎

還PO

還髮

食通知

食屎屎

皇狗食屎屎

7SM

睇SAI SAI未

日日都睇

好煩 左上角長期有個通G= =

通

通G六甩

話事了

IS

話事通G

7SM食C

唔好咁對自己友ok?

對住TSM狗唔需要比面

ching講野咁難聽

好沒

5110

悶

求CARRY RK

依家銀牌
ID 脆香雞翼餐飲可樂

雞蟲自白 ：「我A0，但我身經百戰」

先生唔該呢到34蚊

話G

冇錢食呀

奧客投訴譚仔三哥去譚仔專頁,更稱「唔理得你咁多」

救救小力狗

救救小腎仔

小白就爽 屌完cys仲有得做朋友

救救小7s

我依加好撚不屈

救救CLG

ok

TSM狗咪成日騷擾我地真CLG粉喇= =

同花順面話事

同花順加隻dee話事

is

CLG

TSM

yin why

睇OMG未

通事

5月 OMG 香港係咩事

搵我

FYY

MINI FAN MEET
賣880唔劃位不撚去了...........
係MUSIC ZONE搞要排隊鬥快入場我不如加多幾百去簽
平兩舊睇韓場唔好

乂乂

幾時會改8.6？

下個禮拜掛

7ss 87

lunlun 87

tsm dogX2

原來7sb係TSM風扇

柒傻逼..
腎仔好串...

吾系甘嫁
賢仔你聽我解釋先

秒左先

到我話

秒

yesterday i saw a lion kiss a deer

屌你老母

DOKIDOKI

wacwac

NONONO

CC

just wac

CLG
CLG!CLG!
CLG!!CLG!!CLG!!CLG!!CLG!!

Bj神

有技睇了

AD殺手IRE
又打盾+傷
又唔比人普攻

無限劍制

ND5

ire d skin好似好正

領航員>>>frost ass

我見佢蓮花果個D刀變晒花好似好型

mk jai

5110SS

吃我一記通知

收聲啦5110

GG

mkmkiu

打錯tim

訓前一話

AP力力之鬼 是我

香討抄Post抄得咁撚明目張膽

晚餐。

B仔都冇左

😂😂😂😂

劉明

舊公司請admin仔8k😂😂

留名 新手

雞都叫唔到

請我

仲要返五半
不過日日係房仔打機😂

最高得2000
乞兒都唔要喇= =

你唔要俾我😂

我比文識睇E生都唔比你

2000邊夠佢睇
俾我好過啦😂

俾你拎去買泡菜咩

俾我好過啦

你又要黎做咩...

俾我好過啦,仲未出糧,洗緊半年前既糧啊屌

文識急啲

買假髮 快D

私影

試下過左數黎先

攞唔到二千點算好

散紙姐對你黎講

都未有得拎=.=

屌到次日本妹架

U 廢青都有咩

廢青冇咩...唔係呀

唔夠睇E生

睇E生做咩

咁又係 都冇得E

無病睇咩E生= =

話話看

T

收聱阿你

收聱

聱

點讀呀個字

打到個聱字我認7SS係TSM狗

FUCKING SLAVES

激死我

4月7號未

想典

睇我英= =

英雄沒有倒下

青頭仔

睇字都扯扯地

等緊佢隻game出=.=

7ss
TSM會長

0327 我出新歌

此帖必火

支持ok? 一齊嗌

我日日都係屋企大嗌

我今日係屋企大嗌

你聽日去同大陸G交配

聽日同泡茶妹

示豊牛勿

有個迷妹中同都鐘意omg🤭

鍾意定定😐

TSM CLUB

我鍾意rng

😒

我的血汗淚

ng+

小妹刀中意

又幾好聽

大陸G

今次KPOP真係G

三上悠亞 HOW MUCH 1 Q

better than twice

岩石

BIBIDIBADIBOO~

有無巴打知如果電話抽到/買咗一日雙經
可以喺邊到開或者睇返
新版搵咗好耐都無

之前有巴打話任務到有
搵過唔見 爬過文

你入個人資料
你個名下面個4舊野裡面第二舊咪係

THX BRO 姐係一日果D係自動開?
記得以前可以手動開

係咪得返7SS玩LOL

55

唔敢

我S1玩到宜家從來都係買個下就計
未試過手動開

又話熄燈

寧願玩LOL都唔玩SV

I got this

文識花狗腎狗入

MY EYES

早知唔多手

泡茶假人岩石

你地蒙頭都入閘啦

賢仔最鐘意

呢個唔洗蒙都入啦大哥

KM大佬 我BRING U 去EAT 好 G 啦= =

呢D太淫賤啦

KM 5HO 佢想傳染你

同文識去好呀
去完以後5洗再晒錢睇E生了

想射精

又針對= =

係咪爆ping

又屈= =

KPOP藝人爆料討論區

俾個懶人包我,NO TIME TO SEE

KPOP G 討論區

20-26維修海纜 岩岩玩LAG到閪咁

好撚正 有冇組團

IU係第一臭雞

賢仔快D作個故仔俾你隊野

點解會發生d咁既事

Aa未

BJdog lor

唔敢。。。

睇黎大家都已經清楚晒7SM既本性

仲有人玩緊= =

而家唔課金生唔生存到

500場垃圾GAME

我拆撚曬其他卡淨係玩聖騎

烏瑟先係聖騎大佬來的嘛

老佛爺笑而不語

老佛爺冇人用啦屌 我金卡佛丁黎架屌

我可以跟在你身後 像影子追著光夢遊

咁on9=.= 好彩棄左

LOL好玩定HS好玩

HS好玩

靜

撐CLG

bj神

唏!

5/1/10 SWAIN

BJ=9

斯溫
靈魂拷問 (Q)
冷卻時間由 5.5/4.75/4/3.25/2.5秒 延長至 7.5/6.25/5/3.75/2.5秒。

BJ神拷問 (Q)

NERF番上次個BUFF又唔滿意呀

斯溫係7ss同bj重要既共同回憶黎

係咪要打入冷宮了7SS隻BJ神

咁就想話

醉愛bj神

派膠都唔直接拒絕bj神
7ss真係棄明投暗了

TSM狗

宜家係佢強姦我隻英
沒計

7sm wac

C7G wac

屌你個LIN頭比蚊咬 好撚痕

SORRY= =

有冇咁Q阿

7s

玩開台服，d台灣人好撚煩，事到如今又唔想轉服

試下唔好咁

點解你lin頭成日俾野咬

香

肥仔係咁

前面條女上高登仲要睇雞排妹😐

有D女同事成日一齊圍埋睇周秀娜

連女同事都唔放過

閃光頭

有老母仲想點

厹🤭

.....

7點半訓
10點3又返工

坐等放工

想重返廢青黨

返

法國9成十仔都返五半😳

真正既十仔係ON CALL 36小時

你想典😐

呢條女韓服鑽

痴線 隔離兩個肥婆食三個餐

我食肥婆

原來有個肥婆未到

有人拖左個垃圾桶入地鐵

我係Cha老師。

剛叫完雞，換黎一場空虛。

S2尾入坑日日打（唉），最多白金守門員
ad/sup,想搵多d人試夾雙人線
id: 一聲長嘆

花開花落花滿天++

加我 Kisum
前野王

加返tg先，好少爬post

2018/03/20（二）凌晨 00：00 ～ 2018/03/26（一）晚上 23：59，因國際海纜進行維護，港澳地區的線路有可能會受到輕微的影響，造成召喚師的不便還請多多見諒。

咁就食屎啦

POGGERS

畢業相唔戴眼鏡同有妝會唔會好扮野=.=

見到KSV好內疚打殘左SKT 依家捨身相救

條女成日唔理我 係咪想帽我😣

男=會
女=唔會

唉～～～～～～～～～～～～

靚仔/靚女=唔會

fg 2個offer都係30k 應該點揀

彩仔係咪可以直接打殘benny

插完個屎忽鬼幾刀 過幾日又有投訴電話黎做佢 天助我也

好9

想知

拎你去煲湯

我準備做廢青了😏

5ho

你地MPF有幾錢

0.0

唔夠你醫粒粒

啱😂

無病

有冇巴打試過粒乳頭入面生左塊硬塊? 仲要掂到好痛

mkib

病到傻左

e5ho

唔敢醫

吹波狗黎

狗巴apps我屌你老母 走撚左架車同我講3分鐘後到

笑

仲有一個月變返做廢青

屌埋你老母

兩星期 之後就同女女玩🤣

真廢青here

做本行既話起薪都幾低下 睇長遠D既 同埋上連登問career野真係得啖笑

彩神FG 起碼50K啦

點只

本行廿一蚊 AO/MT會好D 不過我open to both options

轉撐彩了😳

彩神成日攻擊我地一眾廢青=.=

我的汗血淚

和我最後的一隻舞

想去honey porncorn既fansign

有錢拎未

彩神天之驕子，你班垃圾最叻只不過係連登笑柒彩神，人工連彩神3分之一都冇

美食節見到廚神

有冇人打機

打唔打恐龍

tsm

又想打sans了

SYHY

有冇G打

有冇online啤牌網,好耐冇打

FACEBOOK...

sy 87

系統

話雞

臭G

WHY 我YOUTUBE訂閱項目多左一堆從來都冇睇過既柒頭

你另一半人格

Wa ahri

cc

現在，我們

是日晚食飲!

有風的日子

我呢幾日lol ping都85 好撚lag
但speed test都無問題 有900幾mb 屋企用緊pccw
有無人都係咁

cant feel

侵侵勁

頭先見到個呀嬸睇exo🤔

一定係睇bts

ss

我依家好撚不屈😠

天龍八部有手機版

clm

好撚耐啦

屈不撚好家宜我

佢寫56同85我正常咁玩WOR

na 200ping一樣上鑽

D人成日話台服最廢SER
一定係未打過NA
200PING都贏到D鑽仔

Bj神.gif

火

新手

屌 商場有o靚仔周地玩陀螺飛左入罅位
依加係度發脾4

譚小姐不滿港鐵故障頻生。

出街

唔洗食飯？

要。。。

陳茂波宣佈派4,000元 料280萬人受惠

4000

我俾返4千蚊佢起醫院幫文識好過啦😳

仲少過以前= =

比我好過 無謂晒錢喇

【領取4,000元條件】
●2018年12月31日前年滿18歲
●無交稅
●無持有物業
●通常居港
●無領取綜援或其他援助金
●須作出聲明

【領取退還差額條件】
●繳交薪俸稅少於4,000元
●持有差餉少於4,000元的自住物業

死廢青攞足

我13碎。。。

4k

禾刀拎到

我都係廢青

死台狗是咪無

通常居港

你成日叫雞唔係香港？

clg clg clg

ching sick ball

算 中國香港

派錢比彩仔搵代打升分

咁d錢係咪落我袋🤣

同大陸G交配

我有傷津，所以不合資格攞四千元。

你刀拎吾到😳

你仲屎 狗娘養的上路

咁串 仲諗住同你組團去玩ig女女😒

SORRY大佬
有無門路帶我玩CYS 佢一定好撚淫!!

唔預你啦😠

我的淚汗血

佩琪又俾人食左😣

4K組團去南泡玩+1

送本uc寫真俾我ok?😳

死台狗無你份WOR = =

4k買b仔個keyboard

好 放比你

鳩白雞黎

收到wind

吹？

咩事

我有4000蚊力狗5抵得

佢冇咩=.=?

佢冇身份證

大家姐大陸出世有冇得拎

出雙糧tim牙

李知恩同埋李智恩係咪兩個人黎

成班同學去沙灘玩，沖身係露天男女共用
玩到成褲都係沙，咪拉開個褲頭沖下入面
我好專心咁睇啲鳩毛仲有冇沙，突然覺得好似唔夠光，抬頭一睇係個女同學同我一齊睇緊，佢仲專心過我，遮哂啲光
我即刻拉返個褲頭問佢仲乜鳩，佢死口唔認，我個friend都見到，拍拍我叫我咪難為人
之後個女同學就做咗我女友，咁我諗應該唔關哩件事啦
而家同中同出嚟飲野都仲有笑佢哩件事

後面係大陸仔譯名

我要買廿本uc寫真😋

襯你

4叉點洗好

買game比我玩

搵人代你做狗

買埋比我

有冇清團購uc寫真😚

狗也不睇

TURE

幾多個4000蚊夠醫粒粒

好正喎😌

打緊韓服 請問打到上咩牌位先有hka邀請我做練習生

醫左個腦先
有腦都唔會入HKA

銀3左右

菁英啦起碼🤔

鍾仔最近傳說對決好似第一

Mastamic 首破地獄好柒撚正

李智恩

呢位CHING SICK D 野

拿 鐘仔s3就鑽一既

牛B

@力狗@暴龍

係咪夠時間還post?

人呢 打機未

唔想同啞仔打機

聽日買MIC 快D ON

Show Blocked User - VanDarkholme

ON9 GAME

追擊力狗 23032018

一般貨色

G持

痴撚線..

救命

我吃了生了熟了杯麵各一個

我吃了生了熟了力狗各一隻

生食好似幾好食

有冇人食過,成日見人開POST吹奏

=媽咪麵

食過 係好食過kfc炸雞少少既 但kfc都唔撚係食炸雞既 食燒雞架嘛

生了熟了

ON9 KFC食葡撻架

兩樣都係得5得先

文識食粒粒雞

D人話得件雞好食 其他垃圾

87

CSM

鳩白食雞 猜四仔成語

屌你老味

仲有2個星期就到4月7號

美國屎媽薯

7SM WAC

定定

孝定B

WA曬

c

未到167都冇晒人

點撚樣

一齊去睇

唔劃位傻鳩先去

賢仔去

爽

去簽未

叫你強哥得啦

債主光哥

假髮

deep dark

力

fantasy

定定QQ

唔關你事

終於有台撐la

文識CALLG 猜四字成語

孟母三千

5日前

5日都推唔到一個post

wac

S

現在與你與我一切都像是謊言

咪嘈啦賤種

🌸

음 좋은 꿈 이길 바라요

🤷‍♂️

R袋一時爽

話左成3個鐘

今日有TSM睇

clg clg clg clg

會長又要出動了

睇lol不如睇人玩fortnite

冇CLG 狗都不撚睇

C9廢到

呢到係咪有隻C狗叫做山本彩?

肥拎呢

午安

MF Ultimate skin 送唔到俾人?

7ss 買左MF skin 未

5你老母

你好,我的朋友

好樣衰
有910既話買lux/sona仲好la

台狗 滾一滾 可進食

收到phone 文識同大陸G交配緊

新入黎 想問升仙大師上水未

未奶完

禾刀想去南極

【有圖有片】我諗住係連登開演唱會

蛋捲D FD

蛋捲六粒

靜到 去晒YO女=.=?

咁我wa

vd1

Faker: 自己playoff自己troll

#Faker打法似我

ha

Faker D R FailFish

faker anivia OMEGALUL

Faker呀!!!!!!!!!!!!!!

SKT過左數LA

打隊2-15既都要咁monkaS點打playoff=.=

想睇俾人炒

粒粒

你的眼屎

第一臭G都

眼睛

入閘

入閘後及車廂內嚴禁飲食

比返隻眼我

搵返個腦先啦

從來都沒有

J你泡菜假波人啦

No eye how find

屌你D性病大陸G啦

好多粒粒 好不安呀我

WAC

C

12點 換人

TSM狗冇

係 咁我有

مساعدة المترجم!

बोल्नुहोस्

persona世界第一

u are g

HEHEHEHE

7SS 自己友

7分鐘後lcs

一有TSM 7SM又自動請纓

大戰緊SY

whos the boss of this gym

7ss唔係自己友

自己友

岩 ~!

喂呀

Clg

夏季都唔知打唔打到入PLAYOFFS

串我？

個STOPWATCH .......

TSM狗 咬你CLG有幾出奇

吾巧甘小氣拉

7sm愛隊打緊

CG個MID

Mikeyeung:走先 8

肥拎冇事嗎

跳左樓死唔去

英雄 沒有倒下

Tsm執柒左佢啦

@7ss

喊緊

Freesm

7SM可以嗎

點搞 咁廢

換隻咁廢既AD

gg

Real clutch gaming pogchamp

唔見左7ss

7sm

發夢到tsm輸左
但係dl打ad同埋我係Clg
Dl玩cait錯位俾秒左
我仲支持佢同佢講see you in final

暴龍過左檔做大佬
我都走先😚

HA

見到HOTSHOTGGHOT呢條友咁多年都成個智障仔咁真係好好SIU

見到暴龍仲J緊大清

我都唔明😂

從來冇轉過會

出面開po撐飛輪海棒棒堂都鳩咁多正皮

乜水黎 係咪即係上左年紀阿伯阿嬸個d?

好多絲打

今日食叮雞好唔好😚

正評 uc
負評 蛋卷

原來傻鳩屍狗同TSM狗都輸哂

兩隊屍狗排緊第一第二

文識成日JER撚住曬

識玩一定g持clg

ME反屍狗大將軍

系

系你老母tsm狗

喊完拿

PERSONA又幾撚有趣

熱射寶寶要幾智障先改到個咁既名

強暴清

點解你連我舊id都知 你係咪林達 定係鏗哥

Rico除左屌人仲識d乜

屌狗

點解hotshot咁慘 新post都係過街老鼠

呢排成日約大家姐出黎食ig女女 洗唔洗介紹返

唔好搞我巧兒bb ok?

人地入去搵肥拎又要同你講

係得肥拎理佢🤔

同一條船牙大佬

有咩好喊

Tsm狗躝

第一次支持文識💪🏻

大家姐當年屌柒林達搞到我無左個好朋友
佢個ID係BAN左隻AC到啊

我幾時有屌林達呀😨

臨轉lihkg個陣........
佢宜家整隻強暴強尼係到玩無間道啊

咁我點解要屌佢呀🤔

話哂我s1 撐clg撐到宜家 唔好咁啦

你成日都無啦啦屌柒人嫁啦

呢d嘴炮下唔洗咁介懷既

岩= =格離PO D人都屌 仲要內戰輸比人 笑死

強暴強尼開鑽石王牌po
真係林達黎

我好少追住人黎屌喎

有 我

Tsm狗抵屌😁

WELCOME HOME林達!!!唔好做無間道啦
SKT今年都柒硬了 你都係時候返來了

我係咪笑佢glory hunter咋
我真係唔記得咩事🤔

你死了 得罪rico

點解變左rico😐

上次入去k-pop po玩大家姐惡過狗
我唔敢la

估唔到我9up下 又真係林達黎
有動漫IB幫手認人真好

我就咁check佢開咩po
跟住google 林達 鑽石王牌...

mkib好恐怖

我記得你改名扮唔係你 笑到我😂🤣😂

好柒..............唔好提

係度up乜鳩東南西北瓜
弱智仔

Red Velvet 討論區 ［1］- 召集所有啤啤飯

大家姐成日扮無辜

打啟暴龍未

完全封鎖功能

你係咪想迫死我???

打左喇= =

又自私打

你成日潛水 典挽牙

一齊打柒佢ok?

++ 成日做第三者陰d陰d抽水 好賤格牙

內戰post仲要過隔離隊 可恥😠

1000block人數唔夠係點做到= =

D小學雞駁唔到就BLOCK人

剩係用左5個
1000個同單機有咩分別= =

有冇清玩過ebook reader
抵唔抵玩

一個過氣狗打殘你地+當打彩 檢討下

彩都過左氣

ban咗一個肥絲 仲有千千萬萬個肥絲

LIHKG 更新公告：新增推送通知、主題捷徑

LIHKG++ @ Windows 10

有lol po份

暑假仲未到

LINDA做無間道做得咁辛苦
無啦啦講句支持史迪仔CHING 開頭仲諗緊佢係咪講LMS個個
露出狐狸尾巴
仲要一路撐SKT 又知熱射豬豬係鑽石

都係個句 加我好友
傻瓜傻豬傻更更++

大家姐同連囝有路= =

我成日in game同佢吹水😚

RUSH開台

個個真係連囝黎GA=.=?

係 講你又唔信😠

連囝有無讚我隻路西瓜???

佢話你on9仔 懶係勁🤣

連仔幾時ban哂d 00後

第一個ban你廢事野人

連囝勁定文識勁

你D心底話黎既 絕交

完全封鎖 KS_SONA

上次講左 連子勁

5ho 佢話下次升我做高級會然
到時我叫佢升你做中級😏

完全封鎖文識係咪就唔洗驚比佢野到粒粒

咁勁

5 ho

點解林達要lihkg同高登都傾愛回家

死廢青又針對= =

巧驚=.=

= =+

我個4000蚊呢=.=等住開飯呀

2020年

餓死左了

好睇 Bonnie 😚

笑肥絲D PO多到

果D仲戇鳩過肥絲

同解決提出問題既人有咩分別

又話煩 又係咁開POST D00後真係

好悶

一齊做肥絲手足

撚班小學雞都唔好玩既=.=

返工冇野做好悶

Block撚左肥c 希望d on9仔唔好quote 佢

CLG沒有倒下

好撚串WOR

tsm狗係咁 完全封鎖先

有冇人依家打LL 好LAG

美國之拳

廢SER係咁

認左TSM 9

我唔係!

今晚上鑽四加加!

ISN'T

廢GAME唔玩

覺唔覺磨古頭 樣唔差既女女都有種不可抗拒既魔力

話左比瓜瓜知了

佢想剪短髮 但佢之前短髮唔靚 唔好阿= =

係咪cys

肥絲PO多撚到

肥A

大家完全封鎖左肥絲大隻未？

LIHKG @ Android
條block list見到大家姐

CYS 同個MIKI都好撚正阿
兩個仲要楚楚可憐既樣

咁多時間逐個block都唔打個飛機😂

出咗完全封鎖後，如果睇唔到某個被block嘅會員開咗post而重覆post咁點算？

為左買子華神既票, 我已經禁爛左公司同屋企既keyboard 粒F5

7ss 好野

macro 啦

幫手買埋plz

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!

又俾SY踢左

沒事發生...

此地......

2018 仲比人-1

SY有朋友要玩...

點樣完全封鎖

唔好

完全封鎖tsm狗

Sy老母要玩

踢事

D肥c po仲煩過肥c
咁多人憎肥c
等我開po笑佢呃正皮先

傻到 要住到你的新居附近

冇踢埋右?

呃埋後

0+1=1(I Promise You)

想打J

need help?

yes please

不了

1-1=0 (NOTHING WITHOUT YOU)

宜家電腦版有通知
一俾人秒就再話事

1X1=1(TO BE ONE)

完全封鎖TSM狗7SS

唔好殺錯良民!

TSM DOG

通知你睇醫生

無事睇咩E生

face plz

999幾多號電話

TSM會長可以嗎

原來係你

我quote錯!

7sm近況幸福嗎

搵錯PO阿
冇呢個人阿

真想帶你見見我剛識的會長
佢叫做7SM 最愛TSM

共你追憶tsm 我沒名無姓
慶幸也與你有過這一段旅程

7sm
EU BEST BOTLANE
NA TALENT TOP
MIKEYOUNG

你地係咪痴線

7sm不要好過 來年歲月那麼多

呢個鐘數 我話事!!

TSM會長

CLG會長here!

收皮啦死TSM狗!

Clg tsm兩隊都收皮

這條路上的你我她 有誰迷路了嗎